〔國際戰線〕澳洲好需要國際支援

如果你認為香港嘅手足都未顧掂就去幫外國，
咁諗真係太短視！！！

過去咁多個月，成日向外界話出咗咩事，有咩人道危機，要支援香港。好啦，而家外國有事，係時侯到香港幫外國，係時侯話全世界聽香港人願意 stand with Australia。

澳洲有冇幫過香港，邊個幫先幫後根本唔係重點，幫人係講 timing，邊個幾時有需要嘅咪去幫。唔通你會要求美國先立人權法，至批准美國利用香港作為美中談判嘅籌碼？

既然澳洲都開到聲要 support，點解唔做個順水人情，幫佢一把。到最後籌款額夠多 make 到 noise，自然會令更多澳洲人關心香港，甚至令原先唔支持香港嘅澳洲人對向香港人改觀。坦白講，澳洲人未必清楚香港發生緊咩事，你會唔會無拏拏走去關心外國發生咩事？好多時人嘅立場係對人唔對事，like 你嘅更過份嘅事會撐，唔like 你嘅唞啖氣都會嘈，只要令澳洲人對香港人産生好感，就成功咗第一步。到時多咗民意撐香港，國會方面自然易辦事，需知道佢哋最終都係向選民交代。

如果香港援助澳洲能夠喺國際上得到關注，可以畀各國知香港願意參與國際事務，用行動說明香港人同西方同一陣線，令各國重新評估香港嘅價值，調整對華政策，有非常長遠嘅效果。

送嘢畀人，最重要係切合用家需要，好多組織經已講明接受捐款。要做到上述效果，當然唔係每個人直接捐啦，人哋識你老鼠咩。就捐，要以「香港人」名義去捐，言下之意就係集資一炮過捐。

而家「澳港聯」就搞咗個眾籌
大家可以入去，唔需要理會上限，因為越多錢回音越大

澳港聯原post在此

我想強調我同澳港聯毫無關係，有問題請直接聯絡澳港聯

澳洲山火持續咗幾個月，超過五億隻可愛嘅小動物俾無情嘅大火吞噬，僥幸逃出生天嘅就無家可歸，佢哋好需要你嘅幫忙。

一班喺澳洲嘅香港人好有心整咗個眾籌，快啲捐錢畀澳洲，等佢哋快啲撲熄場火。

澳洲山火經已持續多月，超過一萬公頃土地遭到焚毀，即係成一百個香港咁大，催毀緊當地嘅生態系統，又有大量氣體排放，加劇全球暖化。大自然非常脆弱，好需要你嘅幫忙。

一班喺澳洲嘅香港人好有心整咗個眾籌，畀大家捐錢，幫澳洲盡快控制場火。

【借位，與主題無關】

試下用「沒有普選，唯有獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

支持 做咗冇死
好心你班仆街咪咁肉酸話人抵死

好啊 少少地捐住先

多謝絲打支持

pish

仲有澳洲手足Avi Yemini 幫手組織集會支持香港

澳洲每年山火都死人 對於香港人黎講 唔係好大件事
大愛既可以捐香港 洗鬼捐澳洲
澳洲呢個奶共國 我希望大家醒下 了解下人地文化
呢個國家係左膠文化最強大既一個國家 左膠level 比美國更強

條片係叫人反支 而我十分支持佢既做法
但佢本身係澳洲右翼 仲有criminal record
同你主題標榜既救澳洲山火離撚曬題

Push

咁依家就係想試吓令人對你產生好感嘛。就算自己唔捐都可以spread開去

捐咗d 希望幫到手
加油

會唔會可以搞一個集會
好似東突厥咁

講俾人聽澳洲嘅情況係點等等

推 支持澳洲

岩岩課左金

推 認同 澳洲戰線由始起

你班崇洋撚

非洲冇飯食唔見你幫
中東比美國打唔見你幫
自己國家有難唔見你幫

走嚟幫啲唔關事嘅澳洲火

成班都垃鳩圾

啱架啦，香港有事唔好求人幫，人哋國家大把嘢處理，香港wfc，你繼續鍵盤北伐啦

我兩邊都有做
盡自己能力
能力有限幫香港先

推

澳港聯咩底

反送中、支持普世價值嘅居澳港人，可以睇下佢哋 fb page page 再作決定

#國際戰線
#黃
#形象工程
#和理非必做

香港人唔可以只係顧自己， 我哋要將黃藍經濟圈推出國際🌏!

#黃金經濟圈 #香港抗爭者 #撐澳洲 之 #贊助樹熊挑戰

近期澳洲🇦🇺有大規模山火🔥，只要捐款小小錢救1隻🐨(AUD40=HKD213)，就可以幫香港抗爭者加少少光環🌟!

唔使等前線，和理非快黎救🐨! 做好啲個形像，第日移民🐌或者去旅行💼，好多🦘都會感激我哋㗎!

1. 上樹熊醫院🏥網頁

2. 揀隻可愛樹熊🐨
3. 揀✔ EAdoption
4. 地區係香港，地址隨意📝
3. 填你個名(可考慮:爭取普選)➡️Hong Kong Universal Suffragists
4. 去check out購物車🛒
5. 填信用卡💳號碼等資料
6. 完成
7. 🐨certificate 寄到你電郵📧
8. 可以reply及貼到我的tweeter，已tag了澳洲傳媒及政客!推到上報📰!

大家快點行動，🐨🐨好需要我們。澳洲都推動緊Magnitsky Act，通過左先可以制裁⚔⚔到中共走狗🐕教育局長楊潤雄🐊!

港人澳洲戰線page

可以搞個聲援國際/全球抗共嘅集會
順便搞籌錢

不嬲都自己香港自己救
從來唔期望其他國家啲人做咩
任何表面幫香港嘅國家都只係抗中平衡返利益
你真係相信美國係出於你打動到佢所以「幫」香港

係㗎，香港有利用價值外國咪借嚟過橋，外國有利用價值嘅香港叉隻腳埋去，成個 post 你邊度睇到我真係想幫澳洲

幫外國籌錢可以當六合彩咁買個希望，唔中咪當做下慈善

[國際抵制］又係時候去fb tg ig #abc_challenge Anywhere but China

支那派兵支援，事成全部有澳洲護照

up

但係好多澳豬..和你飛鬧手足個都係澳洲人..

利申：已捐，純粹為左啲動物同make noise

OK!

如果有心幫澳洲既，集中捐係一到
有返十萬八萬澳紙都好睇D

Go fund me死Link?

幫手推

日本都捐到一百萬

澳洲一定都得

短視?香港人盡早攞返主權
拎政府打算捐比支那嘅幾百幾千億捐比到時真正有需要嘅國家會唔會好啲

咪膠啦，唔好扭曲「自己香港自己救」
冇人想好似中共人一樣咁自大
唔想幫手share出去咪算囉
做番你自己覺得有意義既野囉？

雖然澳洲都要開戰線，但主要城市根本係中國啲省咁濟

照幫推

不過嗰位仁兄係正宗以色列猶太人，仲要曾經喺國防軍入面服過役
所以呢啲有軍事經驗嘅手足係我哋最需要嘅利器

唔好先入為主歧視右翼
講左好多次右翼唔一定係壞人
睇定d先啦

push

唔係問題
但希望你真係盡力幫左香港手足先
有多餘心力先去關心澳洲
香港人唔理但就日日share澳洲野捐錢比澳洲我會睇你唔起